上左架藍絲的士 去緊機場...........

唉
岩岩上左架的士
點知個的士司機係藍絲
一上車同我講 唔洗怕 d甲甴訓曬教.......
好想屌9佢 但得自己係架車到 好撚驚

落車個時，大大力一嘢拍落去。頭也不回。

屌 以為自己開左post

我都好想屌9佢

叫佢 講人話

我會同佢講講其他野，我唔想討論呢個話題。

利申：試過

跳車啦仲諗

記低車牌 司機名然後放上黎 其實連登都應該要開個DATABASE 專FOR呢D藍絲司機

小心嘔呀

搵食車司機好多藍
因為覺得抗爭搞到少人出街，少咗客，少咗錢
通常遇到都係講其他嘢算

我落車後.... 同佢講左句「我都係一隻」
佢個樣....

你係咪on9... 有車cam放你上網就收皮

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

之前搭過架個司機播D100
雖然係D100，但係喺茫茫DC狗入面揾倒個人真係好開心

如果佢講粗口, 你去運輸署投訴佢要留案底

我試過有幾次遇到司機話示威者搞事，搞到咩旅遊，零售，同埋佢地搵少咗錢，好慘好淒涼
於是我就扮中立用港豬tone 話兩邊都有錯啦，政府又係唔啱乜乜乜，然後再spin 去話，最衰都係97啦，如果唔係有回歸，而家香港咪好地地無咁多人搞事，大家都搵好多錢添呀
有啲司機受，有啲一知道你話中国，又扮返傻唔附和你

全香港人都係甲甴

唔好自貶做曱甴

試下講係無能政府的錯，唔應該怪年青人。

多數冇聲出。

有U仔唔坐，坐的士？

你都去緊機場？

我落左車先講

到左 啱啱
入機場好撚多人
政府on 撚99

下次唔小心倒瀉汽水

我通常係架車到既話唔會點講 好驚佢唔知會點

我都到左 痴撚線 出面條隊多人到

咁串

可能全部都係

我反而上次個師傅係到屌暴乜撚野動 邊有人暴動開路俾佢 仲要唔止一次

同意
on9樓主

一定唔係

開cam影住有冇超速，有冇衝燈

希望之後會遇到

得啦 最on9啦 得未

我都想遇到呀

我都想咁勇

我唔想同佢再講野

其實我都試過 (因為最近畫搭黨鐵)。可以試下唔好硬碰，例如我好老實咁同件藍絲司機講話，因為黨鐵最近令人髮指惡行，我先至會改搭的士/巴士。

無車.... 又趕時間

上黎而個網report佢, 話佢接載義士

我自己一個唔敢搭的士講
但如果同屋企人會屌

屌 好賤
但我會

我意思係唔需要吓吓怒屌。
何況我講嘅係事實，的士/Uber/鑽的……示威者呢幾個月需求上升，但當然效果被幾個因素抵消，如封路/減少自由行……

長遠計，可能迫到減車租 (良好願望) 好多藍絲的士司機，都係講理由嘅人

我遇到好黃
仲叫我遲啲有得走好走
共產黨好衰
仲一齊屌黑警

我又遇過一個係接緊客
同第二個司機傾緊計
因為個日和你塞機場
我聽到佢話雖然搵少咗平日
但一有呢啲事就賺多咗
打個和

你肯定車內冇cam？

最後689發現示威者既資金來源係佢自己

影低司機資料是常識吧？

其實佢覺得你係藍先同你講呢啲

記低車牌先囉

call我啦

利申van